有冇人覺得自己成個人生都唔知做緊乜

冇樣野擅長 讀書唔勁 窮
然後唔開心果陣發現自己其實冇乜朋友 a0
有冇人同我一樣咁廢

屌不要再說了

Hi

同你差唔多，只不過我心態唔同，因為我唔需要

冇嘢叻唔緊要
冇女都唔緊要

最起碼揾下啲自己有興趣嘅嘢嚟做啦
唔係個個都好似你咁有咁多自由時間
起碼入咗去嘅手足已經冇

PS. 唔會睇唔起廢柴，但會睇唔起浪費自己時間嘅人

一撚樣
慢慢就慣

唔需要知，性格決定命運
就咁到老完左個人生咪算

幾多歲先？